其實幾點都嗌得光復香港時代革命

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

啊~~~~~~~~~~~~~~~

光復香港

願榮耀歸於香港人

香港人萬事小心

香港人加油

自推*10

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

我希望大家睇呢個post嘅同時
睇埋呢個post

唔好淨係我哋香港人自己努力
一個地方嘅力量可能好渺小
所以我哋要邀請世界各地支持我哋嘅朋友一齊出一分力
真正嘅stand with hongkong

如果連孿整本土台專講本土意識野就正

第一次開po自推

煲底相擁 香港重光

光復香港 時代革命